【求解】 cityu 燈謎 有冇有知謎底?

謎底係咩? (動物)

推

蜘蛛

雞

喺生肖

點解嘅?

羊

中共國恙蟎？